---
aid: 9025
zid: 106377
title: "临高那家姓黄的怎么还不处理掉？"
author: yanhansong002
date: 2013-03-14 22:50:47+07:00
lastmod: 2013-03-23 12:04:00+07:00
---

yanhansong002 于 2013-3-14 22:50:47 发表了：

这么长的时间下来，那家姓黄的一家是老子没事，儿子没事，寨子没事。先不提不共戴天的杀子之仇，光说他一家可不像刘进士只是个纯粹的文人，他一家有自己的一些势力不说而且还有一定的社会威望。公然造反没本事，但煽个阴风，点个鬼火，那是百发百中，属于那种打不死人但恶心死人的主。都这么长时间了 500 众们总该明里暗里，软的硬的都来上几招吧。

---

liutom 于 2013-3-14 23:41:36 发表了：

黄家是聪明人，不明着对抗，只是暗地私下串联而已，元老院不愿意动他们，以显示元老院广阔的胸怀和强大的实力。

---

itany 于 2013-3-14 23:55:33 发表了：

引蛇出洞，放线钓鱼

---

netmousexhxh 于 2013-3-17 19:49:37 发表了：

然后让海南岛上的社会不安定因素换个更有战斗力的核心?

---

fqlaogao 于 2013-3-18 12:25:36 发表了：

黄家的丁壮已经被动员离岛参加发动机行动了。

---

isdily 于 2013-3-18 12:56:17 发表了：

> netmousexhxh 发表于 2013-3-17 19:49
>
> 然后让海南岛上的社会不安定因素换个更有战斗力的核心?

海南岛上哪还有更有战斗力的核心？

---

netmousexhxh 于 2013-3-18 14:37:41 发表了：

> isdily 发表于 2013-3-18 12:56
>
> 海南岛上哪还有更有战斗力的核心？

无处不在的狗二老爷！

---

双枪魏和尚 于 2013-3-18 18:02:19 发表了：

> netmousexhxh 发表于 2013-3-18 14:37
>
> 无处不在的狗二老爷！

那货最近一次出现是在越南鸿基了。

---

netmousexhxh 于 2013-3-18 18:05:47 发表了：

> 双枪魏和尚 发表于 2013-3-18 18:02
>
> 那货最近一次出现是在越南鸿基了。

狗二老爷可以回去。。。。

---

isdily 于 2013-3-18 22:37:59 发表了：

> netmousexhxh 发表于 2013-3-18 18:05
>
> 狗二老爷可以回去。。。。

无根浮萍怕啥，而且就是没了黄老爷，狗老二还没这么死呢

---

真红骑士 于 2013-3-23 12:03:23 发表了：

"你不要说话，"黄守统沉声道，"为父已经是五十开外的人了，纵有意外，你和你大哥也不必太过悲伤。你大哥虽然武勇，却不爱读书，不如你聪慧。故而我只叮嘱于你：这十多年来天下乱相渐现，我们这里幸好是边鄙小县，然而一旦天下大乱，不免宵小之辈乘机作乱。你们第一是带领子弟执干戈以卫桑梓，第二便是要顺应天命！"他盯着儿子的眼睛，"且不可多读了几本书，就读出个愚忠愚孝来，你可明白？！"

---

真红骑士 于 2013-3-23 12:04:02 发表了：

黄守统嘱咐了儿子这才领着大队人马出城。一路上在路上，他一方面为这次吴县令的信任所感动，一方面心头上总是摆脱不掉一种不好的预感：这股乘着巨大的铁船，驱使着人力不能抗衡的机械的海贼并不是他一直打交道的土匪强盗，他们的到来或许意味着许多事情将会彻底的改变。他抬眼望天，天空只有淡淡浮云，却让他觉得日色昏昏无光，这大明的天下，真得要有大变了么？

---

真红骑士 于 2013-3-23 12:04:44 发表了：

这两段的意思还不明显吗？

---
